Репозиторий содержит два хедера: CSVParser.h и recursive_template.h.
В CSVParser'е содержится основа, в recursive_template'е спрятаны реализации рекурсивных обходов.
test.csv содержит пример, под который написан main.cpp
Основная информация по работе парсера написана в начале CSVParser.h